Nikon P1000---125倍光學變焦,雀仔既JerJer仔都打到

印度的國境內清楚望到遙遠位於鄰國不丹的建築物

土星都影到
痴撚線

睇住獅子JJ仔先

可惜 睇唔到樓主JJ

太細

顯微鏡都睇唔到